來朝着夢與想 將信念實行能夠齊像鳥飛

於天空fly high 那耀眼 那強壯
雙翅充滿著愛心 能一飛衝天發奮

1

2

3